有片, 兩米距離向記者掟催淚彈, 我地就黎嬴!!!!

黑警今次斷正!!!

!

爆頭!

5毛又開post啦 請善用起底功能

五毛竟然唔再講就輸
想洗底定係點？

哇DIU真係CLS

丟完上車走佬
黑警都玩快閃

下個POST再講, 今次要嬴

邊個再推呢個撚樣既post就係5毛

洗極底都係三毛

，

呢個一撚定要推

起一起佢底
睇定啲先